(絲入) 有冇試過喺地鐵畀男朋友用賓周頂實你

我男朋友成日都屈我喺角位咁樣性騷擾我..
我覺得佢好變態.... 其實係咪個個男朋友都係咁

絲打分享下

你有冇頂返佢

有
互相頂住對方

認真po

真C

過多一兩年你想佢頂都冇
好好珍惜

點解... 我地仲好sweet..

試過比唔識ge人頂
痴漢列車

我都試過喺地鐵頂女朋友
初初佢好抗拒 試過因為咁樣鬧交
但自從開發咗佢之後就無投訴了

男性專用車廂

一野扭鳩佢耳仔囉

我會大扭佢Lin頭，因為係佢最敏感嘅位

你覺得變態又點解唔叫佢停, 或者話佢知唔鐘意呢?
男仔你唔出聲佢就會愈來愈過份

你畀佢用賓州頂住係自己申請既

我會 好舒服

唔係囉...係因為有時攬攬下佢就會扯.. 就會專登用全力頂實我

心理上嘅滿足定身理上..

我自己就兩樣都會有
你似乎係覺得尷尬~定係真係好唔鐘意呢

尷尬姐... 始終係自己男朋友,畀佢頂下都接受到嘅

棍頭對棍頭

偷偷摸摸都刺激嘅, 但接受唔到就一定要同佢講

2樣都有

最鍾意比佢抽水 比佢對住我變態

某程度上我都係